terre - ciel - haut - lune - un - blanc - point - étoile
vendredi - serveur - se lever - dos - douleur
compter - cent un - jeune - chien - parc - sauter
printemps - mars - vingt - peu profond - rivière - glace - fondre
embrasser - cou - toucher - corps - relations sexuelles - mariage - dix
janvier - premier - nouveau - sport - exercice - sain
cinq - pied - petit - femme - porter - oreille - bague - serré - jupe
sourd - parents - bruyant - téléphone - bébé - pleurer - larme
sombre - théatre - roi - aimer - mille un - nuit
hiver - deuxième - février - marcher - froid - nord - ville - pluie - mouillé - gris
acheter - cadeau - vélo - il - argent
habillement - magasin - panneau - vendre - long - ample - pantalon - poche - prix - quatre-vingts 
soixante-dix - million - année - ancien - dur - pierre - montagne - tomber - mort
camion - pneu - terre - porter - poids
zéro - courbe - cercle - nombre
juin - chaud - plage - sable - île - paradis
cochon - quatre - jambe - sale - creuser - sol - manger - maïs - plante
famille - s’asseoir - bas - verre - bas - bateau - appareil photo - photo - mer
artiste - cuivre - outil - beau - argile - lampe - trente - centimètre - grand
bon marché - hôtel - sept - jour - plastique - lit
palais de justice - avocat - calme - voix - milliard - dollar - contrat - signer
soir - onze - quinze - maison - serrure - dormir
cœur - maladie - médecin - pousser - aiguille - médicament - vivant
chat - suivre - trois - aveugle - souris
papier - lettre - banque - chef - emploi - oui - heureux - homme
vous - huit - chaise - restaurant - étroit - table - dîner - vin - poulet - soupe - cuillère
trente et un - date - décembre - neige - chaussure - aller - forêt - vent - secouer - mince - feuille
femme - petit - diamant - noces - robe - dimanche - jeter - riz
octobre - jeudi - deux - équipe - vingt-deux - joueur - pied - ballon - supporter
battre - cheval - fort - animal - tirer - lourd - boîte
horloge - neuf - quarante - matin - soleil - lumière - café - nez - sentir
devant - salle de bains - fenêtre - voir - œil - jardin
attraper - six - kilogramme - laid - plat - poisson
tu - apprendre - dix-huit - doigt - ordinateur - programme - technologie
je - cuisiner - œuf - petit déjeuner - cuisine - bon - tasse - orange - jus
gare - drogue - payer - prison - adulte - douze - mois
cent deux - température - chaud - sec - été - sueur - août - piscine
nature - chanter - jaune - oiseau - aile - arbre - bois - épais - racine
treize - étage - batiment - passer - mort
dessiner - stylo - image - pendre - mur - art
dix-huit - trou - jeu - jouer - vert - jardin - perdre
grand - main - masculin - film - acteur
garçon - morceau - citron - sucre - gâteau - fourchette - assiette - dix-sept - avril
mercredi - marché - nourriture - déjeuner - pain - bœuf - banane
épaule - sac - gauche - côté - lever
elle - s’étendre - chambre - plafond - ventilateur - air - temps - seize - après-midi
avion - billet - intérieur - aéroport - tout droit - derrière
portable - réseau - quatre-vingt-dix - minute - appeler - ami - rire
sœur - nager - lac - eau
voisin - construire - quatre-vingt-un - carré - mètre - maison - orange - peinture
frère - soixante - seconde - haut - colline - course - courir - rapide
président - gagner - élection - mardi - novembre - troisième
samedi - bar - vingt et un - bière - bouteille - mal - étudiant - université
race - peau - couleur - humain - lutter - triste
sympathique - secrétaire - extérieur - bureau - bus - soixante-deux - bibliothèque - carte
clair - bleu - chemise - policier - pistolet - tirer - meurtre
enseignant - école - cinquante - moitié - cent - enseigner - enfant - crayon - note
fille - rêve - sourire - reine - genre - féminin - or - tête - riche
auteur - cinquante-deux - semaine - écrire - mille - page - livre
boîte de nuit - lent - musique - écouter - instrument
sud - ouest - endroit - cinquante et un - espace - voler
lundi - train - quatre-vingt-deux - est - direction - pauvre - mère - travailler - grande ville
science - magazine - cerveau - penser - nucléaire - chaleur - énergie
quatre-vingt-onze - essence - moteur - voiture - transport - conduire - pont - tourner - droite - arrêter
soixante-douze - heure - nettoyer - manteau - sang - tache - cher - facture
bas - vallée - ferme - nourrir - vache - lait - mélanger - fromage
nous - quatrième - juillet - entendre - exploser - rouge
mari - visage - barbe - dix mille - court - noir - cheveux
lèvre - dent - parler - consonne - son
quatorze - quatre-vingt-douze - trouver - pays - profond - océan - vague - non - carte - bord - monde
goûter - sel - huile - porc - pomme
soixante et un - rue - coin - église - prêtre - se marier
grand-père - chapeau - costume - faible - genou - prier - Dieu - paix
journal - reporter - attaque - armée - métal - navire - brûler - dix-neuf - quarante et un - guerre
argent - matière - ordinateur - portable - fermer
mai - cinquième - graine - grandir - rose - fleur - couper
automne - saison - septembre - camp - fille - se réveiller - mou - herbe - orteil
clé - appartement - porte - cent onze - ils - habiter
toit - vieux - malade - grand-mère - laver - savon - propre
célèbre - groupe musical - haut - radio - chanson - cent mille - personne - foule - danser
il - méchant - tuer - fils - couteau - enfer - feu - religion
soixante-onze - victime - poison - thé - mourir
patient - blessure - casser - bras - os - hôpital - salle - quarante-deux
plier - langue - ouvrir - bouche - voyelle
cent dix - livre - léger - soldat - brun - poussière - pattern - tee-shirt
père - regarder - trente-deux - pouce - télévision - large - écran - boire - frais - boisson
